{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 뮤트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時に2名基準で料金が策定され、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際には追加料金をお支払いください。 チェックアウト時間を1時間延長したい場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 宿泊料金は各人数によって異なり、パーティールームのような特殊な客室の場合、入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店に都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約の際、予約特典としてAI GIGA Genicが設置されたレジデンスルームを利用することができ、それぞれ異なるコンセプトのプライベートテラスルームとネットフリックス視聴が可能な高仕様カップルPCルームをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際に追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を1時間延長する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は各人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "提携店に都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任は誰が負いますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約の際、予約特典としてAI GIGA Genicが設置されたレジデンスルームを利用することができ、それぞれ異なるコンセプトのプライベートテラスルームとネットフリックス視聴が可能な高仕様カップルPCルームをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 460
    }
}